28歲一個月搵17K，IVE BS畢業,人生算唔算嬴左大部分大專生?

喺中型班公司到做BSE野,供緊三百幾萬既樓,仲有個2歲大既女
利申:老婆月入18K SALES

我 22果陣已經係正苦拎25k 算咩🤔

你老婆唔係處,扣50分

首期係儲返黎?

你屌過你老婆未先?

屌！啲女俾你溝晒啦

炒股+之前做地盤,夾埋都夠比首期

第一次唔用套就中左個女出黎

我而家讀埋PT TOP UP SHAPE DEGEE(即係梁振西英大學)

你阿媽都唔係處呀

加油
我27冇女冇樓得部錢七

雖然之前冇HD,只係靠炒股同做地盤都過40K,但我知道冇HD好難升職+唔穩定,所以27歲讀番HD,搵番同BS相關既工做

我都冇錢買車
PS雖然我成串D買車既人係傻仔,因為樓先值錢

番學果陣,D同學都嗌聲我做阿爺

保安都16k

冇得升呢

其實係連登曬命既人咩心態

屌打大學生

話自己係股神，過40k

果陣時運高,而家掂都唔敢掂

反覲而家冇咩大學生FG有17K 以上

bse

都好過ASSO既

唔關學歴問題，係bse呢行本身就閪到爆

點閪法?

上年我見好多兒登仔話BSE最乞食,所以就揀左BSE 買兒登仔對家是常識吧
PS上場歐聯決賽,好多巴打都話利記會嬴,所以我用5K買皇馬嬴

你又唔係FG，點解要同FG比

我今年先BSE畢業

之前做既工,完全唔同BSE相關

28先17k

你可以上統計處望望
印象中兩三年前三十歲入息中位數係20k多啲
最新唔知
你仲有兩年時間
加多3K人工就去到中位數了

不過有D淆供唔斷層樓
PS層樓有300呎

PC仔?

拿 先唔同你比大學畢業/專科
中三畢業做地盤 黑警 消防
你知唔知呢到已經有幾多人

而且 你老婆做sales搵18 算係好少
我個fd讀書唔成做一般sale 第一份已經19

老婆負責曬其他洗費,我只負責供樓
PS我而家仲有30萬噝戶口

但我始終都係IVE仔

吹水大會正式開始

供左樓，交埋雜費，養埋個女
你兩公婆日日食公仔麵

又唔洗咁既,只係冇剩錢去旅行,個女不時都係扔比我媽養

冇售後服務MA

好咖架啦，27歲14k

Civil 一完左堆政府基建咪爆
BSE 做返building/ A&A 汁下汁下咪幾好
係考牌煩好多

電B牌輕鬆拎

但我坐寫字樓.佢地係藍領WO

28先17k

我岩岩i大civil hd grad都17k，自己一個人扣埋老強，搭車食飯，比下家用都冇左一半糧，你仲要養家供樓，點生活啊

利申:22

人地準時收工

讀BS fresh grad 都16k啦，呢個年紀應該逗緊2雞以上